去年，Neuralink展示了一款最终用于治疗创伤性脑和脊髓损伤的产品。 伊隆·马斯克秘密的脑机合资企业Neuralink提供了一个机会 
 说了这么多，这是第二个问题——受伤风险——这使得这篇新论文最有趣。 停止计算你的跑步里程|Alex Hutchinson | 2020年8月28日|户外在线 
 脑深部刺激，或通过电极植入大脑的治疗，已经被用于创伤性脑损伤。 埃隆·马斯克的大脑公司计划在周五公布一个重大消息。 以下是我们已经知道的，凡尔纳·科普托夫，2020年8月27日《财富》杂志 
 6月11日发表在《临床调查杂志》(Journal of Clinical Investigation)上的一项针对5000名患者的研究发现，严重的不良事件，如过敏反应或与输血相关的肺损伤，发生率不到1%。 COVID-19血浆治疗可能是安全的，但我们不知道它们是否有效 
 Suárez完全从冬末的肩伤中恢复。 道奇队在我们的国家联盟预测中领先，但不要把国民队或红队排除在外? 特拉维斯·萨奇克，2020年7月22日 
 这就像一场持续不断的攻击，一种几乎令人目瞪口呆的无脑种族侮辱和伤害的目录。 小马丁·路德·金如何影响山姆·库克的《改变即将到来》|彼得·古拉尔尼克| 2014年12月28日|每日野兽 
 因此，在我受伤一个月后，在我结婚两个月后，我最终躺在了楼梯底部。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 更糟糕的是，它4300万美元的总收入还不到泰德的五分之一。 2014年最大的炸弹:“性爱录像带”，玛丽亚·凯莉的演唱，“老爸老妈浪漫史”和更多|凯文·法伦 
 他先是因违反禁止自残的规定被单独监禁了90天。 监狱里的百万种死法|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽 
 一名足球运动员在说自己头部受伤“完全f----- up”后自杀。 NCAA会让俄亥俄州立大学的科斯塔·卡拉乔奇白白死去吗? Robert Silverman | 2014年12月1日|DAILY BEAST 
 火灾发生时它在阅览室里，但幸运的是没有受伤。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 法律只给了你起诉他的权利，要求他赔偿法律上的损害。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 它浑身乌黑发亮，当它把头一甩，人们可以看到它那邪恶的角，能够造成如此可怕的伤害。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 当水手们在移动风帆时，必须非常小心，以避免被任何掉落的绳索伤到。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛 
 汽车驾驶员必须采取合理的或一般的小心，以避免伤害其他使用公路的人。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯